朱克伯格：密切留意港局勢 冀續提供 FB 及 Whatsapp 服務

Facebook 行政總裁朱克伯格 (Mark Zuckerberg) 今日接受《霍士新聞》訪問時談及香港情況，指香港市民普遍喜歡使用 FB，與世界各地的親友保持聯繫，亦喜愛Whatsapp的加密技術，因此會密切關意香港局勢發展，在實施「港版國安法」後，希望 FB 可以找到方法，繼續為香港提供 FB 及 Whatsapp 服務。

他形容，中美正就控制互聯網在全球打「思想戰」(battle of ideas)，認為在其他國家很常見，不少國家正嘗試弄清互聯網價值和規則。

對於中國及北韓是無法使用FB，朱克伯格指有關地方未能提供服務，原因涉及「甚為壓迫的政策」(pretty oppressive policies)，有別於歐美等其他地方。

唔通今晚真係取消香港關係法

達哥

間接表示香港玩完

朱克伯格及其華裔妻子Priscilla Chan亦是座上客。《紐約郵報》報道，朱克伯格於晚宴當日曾大膽邀請習近平為其未出生的女兒改中文名，用上「榮譽（honorary）」字眼，卻遭習近平一口拒絕，果斷說「No」。

佢個支那間諜老婆應該漏咗d風聲比佢佢先會咁講

自從抖音入侵美國，呢條友好似做左反共先鋒咁

收皮啦豬西

爭客

方丈

乜咁嘅樣?
即係無啦.

整個過濾版比你地

其實佢講既同達哥一樣

同志们！走，咱们开微信账号去

FB 肯ban 支共藍絲acc 先啦

有名你叫，豬閪

香港人棄whatsapp，fd轉Twitter, tg

個女咪幫佢改左叫NO囉
邊有回絕

收皮喇奶共Facebook
黃絲ArmChannel條微電影比FB定義做政治
就算多Like Comment 都唔會多人見到
奶共 幫中國打壓異己
仲係到扮好人

做左condom

奶共只有一個下場

希望 FB 可以找到方法，繼續為香港提供 FB 及 Whatsapp 服務。

順帶一提，Silicon Valley 係左膠集中地，大科技公司老細朱西接受fox news（侵侵fans台）訪問已經說明左好多問題，呢家咁係等於香港親中大孖沙走去接受蘋果日報專訪咁上下

其實呢啲鬼佬social 野好平常

我fb成撚日因為屌大陸人比人禁言，你公司咪又係獨裁依附權勢

係撈囉 鬼佬唔識野
朱撈

true
長片玩唔過YOUTUBE/NETFIX
短片Vine收左皮本來可以食呢個巿埸
食屎啦FB

Whatsapp真係棄唔到，你用tg都用親戚朋友一齊用先得，唔通單機咩

好憎而家乜都拍片
有好多野用圖文明明又快又清楚
係要拍片都唔知邊度睇起

唔俾佢入大陸仲反客為主食埋佢世界D客
豬閪都有火

當年奶共奶極都入唔到中國市場

但係FB admin 無改變風格

個個用we7 佢fb/ig 廣告冇撚晒

冇fb用我諗好多港豬真係會暴動

左翼都唔鐘意佢喎 唔好屈左膠啦
連登先係大左膠
自己示威就okay
黑人示威就太暴力

仲未download we7

屌你 係咪真係玩咁大先

屌我第一句都係咁諗

乜豬閪都知道強國冇得用fb

叫個小學生改名鬼識咩

因此會密切關意香港局勢發展，在實施「港版國安法」後，希望 FB 可以找到方法，繼續為香港提供 FB 及 Whatsapp 服務

連反對一聲都唔撚講, 剩係話唔好搞到佢就得, 根本本末倒置
藍絲思考模式
豬西八格真係食屎狗黎

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

中共真係係香港搞網禁既話
香港肯定走一半人

老婆一定大大力騎住佢先咁奶共

（苦笑）

Facebook 禁香港民主運動少咩，瀬蝗閪